民主國家好難有共識去開戰，一星開戰，就唔會收手

某國串左咁耐，到依家先想講和？